\documentclass[a4paper, 11pt, oneside]{report}

%author :N. Revéret

%-------------------------------------------------------
% Les packages
%-------------------------------------------------------

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\addto\captionsfrench{\def\tablename{Tableau}}
\addto\captionsfrench{\def\figurename{Figure}}
\usepackage[table]{xcolor} % Les couleurs
\usepackage{array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{graphicx} % insertion d'images
\usepackage{subfigure}
\usepackage{tikz} % les graphes
\usetikzlibrary{arrows.meta} % paramétrage des flèches dans les graphes
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.15}
% \usepackage{mathrsfs}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{caption} % légendes avec deux lignes
\usepackage{booktabs} % Les tableaux
\usepackage{multicol} % les colonnes
\usepackage{amsmath} % mise en forme des expressions mathématiques
\usepackage{subfiles}

%-------------------------------------------------------
% Dimension de la page
%-------------------------------------------------------
\usepackage[a4paper, total={16cm, 26cm}, includehead, headsep=12pt]{geometry} %taille de la page et marges

%-------------------------------------------------------
% Les entêtes et pied de pages
%-------------------------------------------------------
\usepackage{fancyhdr}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{#1}{}}
\fancyhf{}
\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}
	\fancyfoot[C]{\scriptsize - $\thepage$ -}
}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\scriptsize \scshape Spécialité NSI Terminale}
\fancyhead[R]{\scriptsize \scshape \leftmark}
\fancyfoot[C]{\scriptsize - $\thepage$ -}
\fancyfoot[R]{\raisebox{-.5\height}{\includegraphics[width=0.1\textwidth]{88x31}}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.3pt}


%-------------------------------------------------------
% Mise en forme des titres de chapitre et de sections
%-------------------------------------------------------
\usepackage{titlesec}
\titleformat
{\section}
[display] % shape
{\bfseries\Large\itshape} % format
{\thesection} % label
{} % sep
{
    \rule{\textwidth}{0.3pt}
    \centering
} % before-code
[
	\vspace{-0.9em}
	\rule{\textwidth}{0.3pt}
] % after-code

%-------------------------------------------------------
% La numérotation des questions et des listes
%-------------------------------------------------------
\usepackage[shortlabels]{enumitem}
\setlist[enumerate,1]{parsep= 1em, topsep=0em, partopsep=0em} % les questions sont séparées par une hauteur de ligne
\setlist[enumerate,2]{left=0pt .. \parindent,align=left} % les questions de second niveau débutent sans marge
\setlist[itemize,1]{label=\textbullet} % le label des listes de niveau 1 est un bullet
\setlist[itemize,2]{label=$\circ$} % le label des listes de niveau 2 est un bullet vide
\setlist[itemize,3]{label=$\diamond$} % le label des listes de niveau 3 est un diamant

%-------------------------------------------------------
% Mise en forme du code
%-------------------------------------------------------
\usepackage{minted}
\definecolor{bg_gris}{rgb}{0.95,0.95,0.95}
\setminted{resetmargins, tabsize=4}
% \BeforeBeginEnvironment{minted}{\vspace{6pt}}
\AfterEndEnvironment{minted}{\vspace{-12pt}}
\newminted{python}{resetmargins, tabsize=4, bgcolor=bg_gris, breaklines, linenos} % permet d'utiliser \begin{pythoncode} pour écrire du python
\AfterEndEnvironment{pythoncode}{\vspace{-12pt}}
\newmintinline[mintinlinepy]{python}{breaklines} % permet d'utiliser \mintinlinepy{...} pour écrire du python en ligne
\newminted{text}{resetmargins, tabsize=4, bgcolor=bg_gris, breaklines, linenos} % permet d'utiliser \begin{textcode} pour écrire du code en français
\AfterEndEnvironment{textcode}{\vspace{-12pt}}
\newmintinline[mintinlinetext]{python}{breaklines} % permet d'utiliser \mintinlinetext{...} pour écrire du code en ligne en français
%  Élimine l'espacement vertical autour du code
\AtBeginEnvironment{snugshade*}{\vspace{-\FrameSep}}
\AfterEndEnvironment{snugshade*}{\vspace{-\FrameSep}}

%-------------------------------------------------------
% Dossiers contenant les images
%-------------------------------------------------------
\graphicspath{ 
	{./images/}
	{./chapitres/TAD/images/}
	{./chapitres/database/images/}
	{./chapitres/recursivite/images/}
	{./chapitres/diviser/images/}
}

%-------------------------------------------------------
% La gestion des exercices
%-------------------------------------------------------
\usepackage{exercise}
\usepackage{keyval}
\renewcommand{\ExerciseName}{Exercice}
\counterwithin{Exercise}{chapter}
\counterwithin{Answer}{chapter}
\renewcounter{Exercise}[chapter]
\renewcommand{\ExerciseHeaderTitle}{
	\ExerciseTitle\,
}
\renewcommand{\ExerciseHeaderOrigin}{
	(source\,:\,\textit{\ExerciseOrigin})
}
\renewcommand{\ExerciseHeader}{
	\smallskip
	\noindent
	\large
	\textbf{\ExerciseName\,\ExerciseHeaderNB\,:}
	\ExerciseHeaderTitle
	\ExerciseHeaderOrigin
	\ExerciseHeaderDifficulty
	\hrulefill
	\smallskip}
\renewcommand{\ExePartHeader}{\noindent\textbf{\ExePartTitle}}
\renewcommand{\QuestionNB}{\underline{\arabic{Question}.}}
\renewcommand{\subQuestionNB}{\underline{\alph{subQuestion}.}}
\setlength{\subQuestionIndent}{12pt}
\setlength{\QuestionIndent}{2.6em}
% \newcommand{\ExeTextParIndent}{1.5em}
% \renewcommand{\ExeText}{\noindent\hspace{1.7em}}

%-------------------------------------------------------
% Distance entre les paragraphes
%-------------------------------------------------------
\setlength{\parskip}{6pt}

%-------------------------------------------------------
% Commandes personnelles
%-------------------------------------------------------
\newcommand{\python}{\texttt{python}}

%-------------------------------------------------------
% Les sections ne sont pas numérotées
%-------------------------------------------------------
\setcounter{secnumdepth}{0}

%-------------------------------------------------------
% Le document
%-------------------------------------------------------
\begin{document}

\input{page_titre.tex}

\setcounter{tocdepth}{1}
\tableofcontents

\chapter{Base de données}

\subfile{chapitres/database/database}

\chapter{Programmation Orientée Objet}

\subfile{chapitres/poo/poo}

\chapter{Types abstraits de données}

\subfile{chapitres/TAD/TAD}

\chapter{Récursivité}

\subfile{chapitres/recursivite/recursivite}

\chapter{Diviser pour régner}

\subfile{chapitres/diviser/diviser}

\chapter{Programmation fonctionnelle}

\subfile{chapitres/fonction/fonction}

\chapter{Cryptographie}

\subfile{chapitres/cryptographie/cryptographie}

\chapter{Processus}

\subfile{chapitres/processus/processus}

\chapter{Graphes}

\subfile{chapitres/graphes/graphes}

\chapter{Protocoles de routage}

\subfile{chapitres/routage/routage}

\chapter{Arbres}

\subfile{chapitres/arbres/arbres}

\chapter{Arbres binaires}

\subfile{chapitres/arbres_binaires/arbres_binaires}

\chapter{Programmation dynamique}

\subfile{chapitres/prog_dyn/prog_dyn}

\chapter{Recherche textuelle}

\subfile{chapitres/rech_textuelle/rech_textuelle}

\end{document}